男朋友嬲咗我

其實件事唔係太嚴重 唔知點解佢咁嬲

你嬲返佢囉
男性一直係錯嘅一方

罵翻佢

2個男人 梗係會嬲啦

男女男

驚佢更加嬲

嬲咩

咁小氣點做人男朋友
可以考慮下我我識打藍波+唔會嬲

佢咪又係會氹返你

講下你做咗啲咩先？

快啲分手就最撚好

咁都估中 只係傾計 冇flirt人

屌你老母啦

食屎啦 傾傾吓乜又係一齊咗